777 係柴灣青年廣場

急傳！今日政府同「青年」玩閉門會議！🤬

（轉貼）我個朋友被邀請去join個政府交流會議, 佢覺得好奇怪,邀請佢嗰個人講到明嗰會閉門,冇記者。聞說以下每個機構各自邀請共十幾人參與。

青年對話交流活動
日期:8月26號
地點:柴灣青年廣場
時間:1400-1700

777 已到廣場 FC

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

青年? 劉鳴偉, 林琳果D「青年」?

推

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

以下每個機構係咩機構?

點解仲要去

wtfffffff

現場職員一手料
777已到7樓公民教育中心，1530會走
如果有手足過去就

pish

831中聯辦
901和你塞

隔離post 有
其中一個係JCI

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

push

［緊急] 柴灣青廣疑閉門會議

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好去送死

記者呀

又去搭平台

Up!!!!!

客LIFT: 5部
→4部向街, 1部防煙門入面

貨LIFT: 1部
→另一防煙門入面

樓下好多保安

同問...呢啲機構代表咩生物？？

天雨路滑 希望柴灣迴圈處唔會炒車啦
一塞左就麻煩啦

屌 夠人set佢rb佢收皮
柴灣無得走

1530 唔見佢走

柴灣
不如入長洲啦

Up ar

屌你個老婆娘

完咗未？

Push

佢走咗未？

走左